Данный репозиторий был создан только в целях ознакомления со структурой крупных проектов,
нет гарантии, что код в данном репозитории соответствует с кодом в dashboard

Sima-land 
Структура digiCustom разбита на модули и сливается в один файл bundle.js с помощью 
пакета webpack-merge-and-include-globally, его можно установить с помощью команды npm install и 
выполнить с помощью команды npm run start. Если вы все же решили, что таким образом проект
поддерживать проще и хотите добавить новые модули или у вас возникли проблемы с слиянием
отредактируйте файл webpack.config.js